罷喇罷罷罷～

[img]

地鐵站收到

推

好on9 but 支持

高汁

仲以為唱緊呢首歌

想搞一場有關普選的革命

罷啦，罷呀！我叫你罷呀！你仲唔罷！

讓熟睡的港豬被我嚇醒